仲搭地鐵返工嘅真係rip....

地鐵人迫, 行車時仲要勁大風,
乜菌都散到成架車都係....

所以仲返工？罷工啦。

罷

返咩工

點算

上面班友做乜9
咪就係叫緊人唔好返

大風冇咁易中
巴士就大檸樂

你太曲 連登仔需要直接D

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

大風應該易d菌散播,但因為通風,所以應該比較少停留喺車廂
你講得啱, 巴士相對較密封,真係易困住啲菌